你哋傻撚咗？點解咁多post抽vvd水？

我哋vvd見香港搞成咁 根本無心機防守啦點解仲要抽水？

咁都仲抽佢水嗰啲擺到明大陸仔/五毛 我全部block能哂

好有趣？

Vvd猁記唯一清泉

洗乜咁認真
問下每隊如果現在可以用原價75M買vvd 佢地肯唔肯囉，我相信結果好一面倒，每個球迷心裡都很誠實的